聽日有兩篇千字英文essay要交未做

如題但依加好眼瞓

Topic?

做啦屌你 一陣拖拖下做唔切 做完先訓

學建退

香港史嗰啲

聽日23:59

仲要2幾個鐘
依家寫一篇, 訓幾個鐘, 聽朝再寫第二篇
當你一個鐘寫500字, 4個鐘搞掂

喺到brainstorm下？

係我衰 做deadline fighter
攤左好耐都未做
一要做嘢就眼瞓

upload份亂碼/draft上去
扮upload錯咗

好似有個ig會幫人做功課

我仲有廿五個半鐘原來聽晚2359先交

不了 喺連登見過好多次佢哋爆人大鑊

減走頭尾共300字左右
中間再分5段不同論點，搵4個朋友幫手，連埋自己5個人，每人寫350字左右
而家開始寫的話今晚1點前有貨啦問題有無人幫手

sor原來2篇
你真係on9

佢重有時間覆post
唔算急

二千字有幾難

Agger
仲有final可以追

Easy la

same, 仲要搬屋 哭能左

等睇聽晚又出post

25 小時 2000 字輕鬆啦

左抄抄,右抄抄,好快做完